當年撐希拉莉果班 唔該入黎纖悔

當年真係諗唔到侵囝咁撚勁
半年內搞掂奧巴馬用左八年都做唔到既野
古有列根隊冧蘇聯 今有特朗普搞掂中俄
好彩美國人選擇左侵侵 如果希拉莉做既都唔知會點

利申無得投

嗰班咪一直追擊緊Trump

美國史上五大總統
1.朗奴列根
2.侵侵
3.羅斯福
4.林肯
5.薯仔

頭4個我都可以明明地, 但係薯仔呢

薯仔係共和黨但係係垃圾個隻 依家中東都係佢先搞到咁
侵仔 高質鷹派

Tdr 同fdr 都係偉大總統

根本共和黨先係最適合領導美國嘅政黨！！！

四大偶象
習總
侵侵
金仔
普京

冇JFK

你唔係馬克斯主義者來架咩?

解釋左薯仔先啦.

華盛頓呢

春日小夏榮 ching

經濟上係左,政治上係右

入黎講對唔任啦你班垃圾
支持既人都廢過人
你地班垃圾都唔好得去邊
仲好意思成日笑人左膠左膠

當年支持Trump

Same

對中國強硬根本爭取唔到國內選票，係得連登仔會打飛機

Unironically a national socialist

可以咁講

收

有份投票？

有兩個羅斯福喎